其實警察打仔有咩錯？個個都咁嬲

渠都系教紧个细路，细路做错野就系唔岩，要受罚！话之你系边个，总之警察一定冇错！
支持警察教仔！唔支持既唔系我地蓝友

最近啲警犬ac狂開依啲po
唔駛覆

比啲證據證明我真人係ok?
我都可以話你係

樓主係我follow名單之中

多謝你

話明黑警死全家，當然要打死個仔最好啦

。箫箫唔

Zxxx

拉

支持警察打仔

支持警察打仔！ 支持警察！ 警察冇做錯！

拉乜 推

支持警察打仔打老婆打老母

打死曬老婆仔女再吞鎗自殺啦

米就系，警察教仔冼唔冼你班官同其他人教

支持警察
個仔唔聽語
老婆去鈎佬
老母死臭雞
打

為何寫殘體字

藍絲嘅嘢你唔明

支持popo打仔俾我地煲大佢
最好打埋佢老母

他只是個孩子